---
title: Mein erster deutscher Eintrag
layout: post
lang: de
category: /blog/de
---
Dies ist mein erster Eintrag hier auf Deutsch. Ich lerne aktuell Deutsch in der
Uni, also ist mein Deutsch nicht so gut. Ich möchte hier schreiben, wenn ich
etwas Interessantes finde.
